牛油果點wasabi 豉油真係好能正！

一次可以食兩粒！

似三文魚

勁似 不過價錢都唔平

咁壞

我唔係好接受到LOL
種感覺好似係水果加豉油

係，可能貴撚過三文魚

有三文魚味道 又唔怕食到蟲

望住你個po都覺得自己成口油

前幾日百佳10蚊兩個